CONFERMA CAMBIO PASSWORD!
-------------------------------

Abbiamo ricevuto una richiesta di cambio Password.
Se non sei stato tu ad inviarla puoi semplicemente ignorare questo messaggio.

Per confermare il cambio della password segui il link qui sotto:
(La tua password verrà cambiata in: *|PASSWORD|*)

*|LINK|*


-------------------------------

Lo Staff di Funny Gain